台灣報紙話今次有144萬人

仲有好多人而家出緊去，會唔會2,000,000不是夢

連登

台灣係最大嘅盟友之一

推

蔡英文比左幾多錢林奠
幫佢連任

我塞車都未到！！！

唔好quote東森呢啲

預計黎
邊有咁快出數字

蘋果今朝未行前話144萬
台灣報就咁報出嚟

不撒不散、

有時愚蠢有愚蠢好處